沖繩係咪仲爆發緊麻疹

google search 完得5月頭有新聞
呢一個月內好似無聲氣
係咪代表無事啦?

p.s. 打算同媽媽去

香港污糟過日本一千倍，你都未死啦

早一兩個星期有新聞話因爲再無新症，所以算告一段落

利申：無link，自己搵

有同無你都照去架啦